譚香文呢個老閪究竟咩背景

唔少人都知佢個反自動當選運動撞區撞到轟轟聲
先有曉麗區，再有大學區 協調破裂。
我好奇上網查下佢個背景啦

簡歷
她出生於九龍何文田（取名「香文」寓意「香港何文田」，家有八名兄弟姊妹，自己排第三），在九龍黃大仙東頭邨七層大廈長大。她曾就讀文理書院（九龍）（中一至中五）以及基督教女青年會丘佐榮中學（中六至中七）。後因為未能被香港大學取錄，便打算到英國升學，先在母校文理書院（九龍）當了18個月教師去籌措學費及生活費，然後修讀商業管理課程。她在英國密德薩斯大學取得文學士學位，也是特許公認會計師公會資深會員、英國公認稅務公會會員、香港會計師公會資深會員及香港稅務學會會員。她於2019年7月7日宣布與鄭錡澤結婚。

點知再SEARCH下, 佢老公係孟晚舟前夫
究竟佢同中共有無關係呢?

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

009年10月16日，譚在甘乃威解僱女助理事件中，在未獲女事主王麗珠授權下向多份報章披露王的身份及披露個案細節，並在王要求「收口」後仍繼續接受傳媒訪問。王透過消息人士向傳媒表示對譚的做法感到很憤怒，但譚事後強調自己只是仗義執言，「憑良心協助王」。中大政治與行政學系高級導師蔡子強，質疑譚香文「單方面覺得自己想做『道德警察』，卻將這件事公諸於世，對女事主的傷害更加大」。[16] 新婦女協進會外務副主席譚嘉瑛批評譚香文沒有將該女助理的資料保密：「譚香文曾經是她（該女助理）的僱主，她自己之前也是立法會議員，但竟然不知道保密這個原則，真的感到很失望。

push
保皇 b 隊

提大家
佢一輸會輸埋未來個大磡選區

ppppp

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

立法局泛民？

犯婦人

push

政治投機者，只為選舉做事

仲有人肯埋單

暗紅。所以佢之後選唔到議員

反而搵唔到鄭錡澤資料

佢絕對唔值得幫助，譚香文好有可能係25閪

譚香文根本係出黎撞區，幫保皇黨助攻！
反自動當選已經一而再再而三咁撞

其實係同名同姓？

應該唔係真係慢慢就老公

咩同名同姓？呢個譚香文咪係當年既獨立議員譚香文lor

好似做左一屇就露紅底，畀選民踢走啦

講緊佢老公鄭生